(有圖)後生既撐警係咩玩法？

仲要就做人老母都冇撚腦，定老公係狗？

警犬及其家屬

就黎生狗隻了

狗仔

冇撚腦真係冇撚腦，見一個愛狗人士就放上嚟比大家睇既然自己擺上ig好就成全你，幫你話比大家聽你立場

傻狗？

好多狗既fb都轉左第一張圖

E D一睇就知係狗毑啦

輕輕一推

狗乸

on9仔連結婚證都po

舊同學
條仔做消防
條女大陸支那女仔
條女深藍到仆街 雨傘已經撐警

佢屋企人好似係玩朗開左間食店喎

吳嘉雯

狗乸雞都不如

推

支那雞

ng.j.w
蝗語拼音？

仲要有左，祝你生仔無屎忽

支那雞黎

佢有左bb
兩條仆街邊識教
兩條都係讀書唔到既廢柴
5科2都冇 正宗兩件垃圾

係
支那出世 好早落左黎香港

ng ka man係蝗語拼音?

毅進仔

佢fb個名
ng.j.w=Ng jia wen

下次面試加分

智障狗一大隻

臭西5年前都有支持雨傘運動，5年間就比狗屌到良知都冇埋
Btw 我知你mon緊post架臭西，嚇到你ig又改名icon又換埋 等你以爲自己支持黑警好撚威

唉 又一隻比狗屌到變肉便器既公廁

推
讀緊書個陣已經八婆黎
成日好proud of自己條仔做狗
抵啦

屌條臭西驚到del哂2000幾個followers ，仲要又轉返個名
咁以後咪冇得再呃like?
你呃薑就成個ig del撚咗佢，一係依世都咪撚開返
總之我就每月一推，推到你仆街，撐狗啊嗱

聽番黎 佢細佬衰毒 搞到佢屋企好麻煩

名？想幫襯

撐狗就預咗與全民為敵

人地發表意見同自己唔同就話人3毛5毛又block9人地，仲有啲post叫咩廢老快啲死咩罷食罷睇某啲人開嘅餐廳鋪頭...

連尊重唔同意見都做唔到仲話抗爭，咁同共產黨有咩分別，只係接受同自己立場一樣嘅意見，依家甚至只要方式唔同都要屌

幾欣賞梁天琦，人地講野就有point啦，識識尊重唔同意見，唔似班共產連登仔

撐警我唔支持，但我會尊重，唔會po人上嚟公審

仆街死啦

留名 想幫襯

著得hollister都知無腦啦

狗隻

做咩轉icon呀
做人有啲堅持好唔好
警犬已經夠垃圾 仲要比狗屌 我都唔知你係咩

唔好推啦大家

好大陣蝗味果然係狗閪

禍必及妻兒，就係咁簡單

個樣咁蝗既

兒登真係兒登，仲學人講民主

仲成日曬命
收皮啦 兩條垃圾

P牌仔
你識佢

仆街 搵唔返

真係支那女人黎架

兩姐弟 一擔擔

紀律部隊系列及其家屬
金融(尤其保險系)
自己/屋企有同大陸做生意
低級紅

中學同學 一早睇佢唔撚順眼 日日係度姣仔

條大陸仔叫黃國輝 都係黑狗黎
中學讀 明愛元朗陳震夏
住元朗

原來條仔麵係大陸狗
兩條支那垃圾 死返去大陸過世啦
一直以為條仔做消防

有班陷家剷志願做狗

兩家人都係大陸狗

本身有follow 緊被remove 咗
係以前做tb 嘅同學嘅ex

一睇個樣就睇得出係蝗

點打扮洗底都好 蝗始終都係蝗大大陣蝗味

圖1中間係咪撐警

笑撚死 仲想做補習..小學數學半個鐘先做到5題 弱智架？ 到時點教自己小朋友啊？

我諗個interviewer 見到你咁 幼兒果班都唔洗你補啦

唔好炒車住，識佢細佬，佢撐示威者。
Ps. 上面講既野全部事實

家人影響

後生？

啲蝗真係好中意黎香港攞身份證就改咗個名嘅拼音做廣東話拼音，除蝗味，平時講到幾滿意自己中國人身份最尾咪又係想擺脫佢

好人好姐 怕咩講
身有屎呀死賤種
屌埋你老母呀

咁嬲做咩，我講緊道理講緊基本價值，你地依家做法同紅衛兵寫大字報批鬥人有咩唔同，形式唔同，理念一樣

最撚怕你啲懶係有獨立思考，眾人皆醉我獨醒既傻仔

你唔去追究係現實濫權既死黑警
走黎怪責受害者既我地 搶道德高地
定你就係班狗呀 p牌撚

屌柒佢啦
不如學埋政府講 黑警守法依法 你地就網上暴力

我話人批鬥話人唔尊重唔代表我無追究警察，唔代表支持警察，我都有份反對佢地，你地唔識尊重人，開口埋口唔岩聽就叫人做狗

唔好搞人地屋企人

我英文差
Ng j W
唔 j 得 ？

意見可以尊重
但對錯就要分得好清楚
支持濫權者唔單係意見梗係不分對錯點解唔屌
依家啲人真係蠢到乜柒都話和而不同
屌你對錯冇相對啊

隻狗仔好似幾正

講真細路蠢，都仲有得慢慢教
老豆老母on9 死証來，放棄個細路好過

後生又撐警嘅9成以上都係狗/狗乸

唔好俾我係街撞到你呀

警賊根本係堆填區，所以社會垃圾都入晒去

所有

智撚障 小學數都唔識

應該係Ng Jia Wen
得個姓係香港拼音

毅進制度

Up

你先係真民主
你一定好和平理性咁 當勇士衝擊嗰時坐喺屋企，遊行嗰時去旅行，做一個冇做過嘢嘅中立香港人

去考做警賊啦，一定好得班賊嘅歡心

結婚證有埋地址嫁wo

佢好似由雨革都開始藍絲

我去泰國嗰陣d豬都識得計乘數
正宗蠢過隻豬

點撐？拎把口撐？

吳小姐真係好驚喎

呢家人男嘅做賊 女嘅做雞

Push

我無野講

大家黎睇下佢既偉論
你咁撚威就咪del人啦 比全港睇下丫嘛
宜家又淨係得返十幾廿人 圍暖爐
仲有 你港豬都冇份 你係支那豬呀
接受現實 你明明支那出世 講鄉下話講到咁撚流利
仲扮乜

黑警挖眼就叫唔會冇啦啦發生
人地咬手指就特登
好撚笑 扮乜中立呀
參與乜野表達訴求呀？撐警大會呀？

兩件偽進垃圾一齊
簡直係天生一對
仲學人生仔睇下點報應落個仔度

D狗真係有樣睇

雜種狗

唔知有冇俾律師屌

考慮下開警犬台

人地宜家淨係咁同班人圍下暖爐咋
咪再扮土生土長啦 以為有身分證就係香港人

人地鐘情警察 沙sir可能岩佢

唔知同沙sir有冇路
話曬大家以前都係秀茂坪

我覺得佢講得啱
唔明點解咁多人腐皮你
呢個品牌出名歧視亞洲人㗎啦

唔出奇。我有同學都係咁，仲要唔係狗，亦冇狗親戚朋友

普通話拼音

呢啲咁既弱智女人真係冇腦

佢支那豬黎

以前係學校都係無腦mk既代表
同條仔好似讀偽進識

我覺得唔關年齡問題，後生一樣有壞人

唔係叫JW 係onJ

一睇個樣都知啦
所以話偽進真係弱智集中營

同意
個腦生係屎忽度

成班人係到講言論自由可貴，但係就做政府傀儡
好野！

佢地個腦裝屎 唔用腦係咁上下

有冇人會問下警嫂點解警察可以冇委任證？

扯貓尾咁 特登做俾我地睇？ 佢唔係已經驚到縮返入老母閪度啦咩？

定係驚下個斷手腳既係老公仔啊 好期待喎

佢del左好多人
但佢唔知總有人睇唔過眼佢D言論
加上 平時都無腦

不嬲都話 娶老婆要娶個醒
娶到好似吳小姐呢D無腦mk
冇啦啦搞到自己老公都比人起底既幾無謂